# Repositório de Códigos dos Problemas de Maratona de Programação
## Centro Universtário Estácio da Amazônia
**O repositório é público e todos podem contribuir fazendo um clone do repositório, e depois submetendo a sua contribuição para ser aprovada pelos administradores**